一人一句公屋仔口頭禪

我先
公屋好撚多有錢人

「識人住公屋有幾百萬，不過唔係我」

五大訴求 缺一不可

本地媽媽需要你

點解我老豆唔係李嘉誠

住私
但唔覺公屋FD有咩口頭禪窩

「公屋停車場好撚多靚車」

落地十年爛寶馬3系都當靚車

仆你個街

公屋都有好多富户

公屋間隔最實用

「公屋最靚，豪宅都比唔上」

身邊啲私樓中產成日覺得我係公屋富戶

「公屋好撚抵住」

窮人先要考慮抵唔抵依樣嘢

我果度風涼水冷
好過私樓多多聲

Rich

因為你係

點解我冇父幹

喂 屌你老母 啤咩撚野

「港女是臭雞 ，一知我住公屋就唔show我」

有聲

屌你老母臭閪
私樓狗好撚威？
死全家啦柒頭皮

咪幹左層公屋囉 仲唔滿意？

住公屋好過私樓

口頭禪
利申:我都係公屋仔

又唔使交租

公屋d錢仲好使

公屋仔特別冇家教容易動怒EQ低除左識屌人冇乜本事

唔怪得公屋咁多斬人案又要掛個忍字係個廳

慳左既錢 可以去多啲旅行 提升生活質素

公屋仔唔配有女朋友

公屋擇偶有優勢

真
一個人等於個個都係咁諗

真正嘅公屋窮撚係唔會去公屋停車場
因為冇可能買得起同埋養車

「公屋又贏」

咁Maserati 呢

光復香港 時代革命

食左飯未呀
街坊起手一定係哩句

召喚 人情味（臭）

咩年份咩型號 我冇試過係公屋停車場見過

你請吖?

"我隔離屋XXXXX"

仆街政府免得一個月租？

人地擺明笑緊你啦公屋仔

仲十下十下

公屋戶係人生贏家

無辦法 無辦法 無辦法

沙田公屋停車場好似名車展咁

黑警話過你住公屋有乜撚嘢地位

好撚窮呀我 算唔算

一人都句公屋仔口頭禪

樓主係pr
場運動一靜 啲pr就上哂水 分化香港人

唔岩聽就pr

住公屋唔代表窮

我懶唔想搬啫

呢d係福利嚟，點解我要放棄

公屋唔使科水維修，住私樓反而要

公屋上網費平啲速度又快過私樓

住公屋嗌外賣會畀tips

住係癲佬附近 斬死無仇報
通地屎尿口水口罩 廢老多 保安差 地方臭

係彩雲果頭 認真仲見過rolls royce
靚車有 但一定唔多

俊 邊撚度俊呀

幾多人想住都冇得住
對面居屋d人住緊一樣既樓，但比貴1000倍既價錢

未聽過有口頭禪
樓主食飽飯冇嘢做就嚟唱衰公屋仔?

廿八座大王

討論就叫唱衰
你咁偏激架

「但我住個到xx村冇呢啲問題bo」

好型 溝死女

你地私樓維修費要自己俾
我地有政府搞

有納稅人養真好呀

公屋上樓唔駛經平台慳時間

咁公屋都有訪客車位嘅

香港人真係憎人富貴厭人貧住私樓又點

邊個loud再講經eating teriyaki

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

公屋好有人情味
日日打開大門吹d人情味入屋

公屋fd多數唔會點評論公屋, 因為醜

對門口實Q: 唔該 (開門)

大把成功人士住公屋

點會呀

討論下 我都冇貶低

冇油鹽糖又可以問隔離借 幾好架

點解公屋都要交租

當納稅人係提款機

公屋遍地黃金

管理費好貴

明明就係租金嚟

因為公屋仔呢三隻字=垃圾

唔一定 公屋仔擇偶有優勢

公屋佩套好過私樓多多聲

公屋好多廢老

AA狗開咁多踩公屋 post 真係可以昆到人買樓？

公屋養得起Toyota混能（做uber）
Kia morning Honda響喉車etc

我一開頭都咁諗 但最後發現係月租 痴線
不過有可能公司車或者借位比人？？

講開「唔該」
因為慣左咁樣入大廈

我都覺
地下自出自入 上平台一聲唔該密碼都唔洗入

有禮貌是美德

唔該

樓下號碼 ：唔該

聽過話Benz係寶馬

想屌私樓妹

成日呻窮話自己公屋仔
明明老豆舊制公務員咬住份長糧 家用唔使俾 樓又唔使供 租又平
我就月月無左1/4糧俾家用 屋企層樓仲要供到2046 管理費月月幾千

呢個真係CLS

我個fd點點點
我個親戚點點點
我隔離屋點點點
永遠無自己點點點點

五毛攪分化

唔使交管理費

公屋窮撚冇大志 冇恆心 打死一世牛工就算
車牌都唔會考

交租平過你管理費

戇鳩先買樓，買左重要交管理費，同租公屋有咩分別

點會 好多會考車牌做uber架

你估有得揀住私樓會唔揀咩，投錯胎嘛

讀大學冇用

我屌你老母 邊撚個踢我？

俊？邊撚到俊啊？
利申：比人拍面嗰個

真
林寶都1-2架

其實真係唔見有靚車
牛肺Benz，寶馬就有

上面話沙田公屋停車場有2架林寶

笑死

我住天晉3b，我有bc，我部iphone係殘體字只因為google設定我唔係大陸哩

請admin處理尊貴支那人 會員 魯班七號 （#132525) 分身問題

「我親戚開公司做老細 上市添啦
我個朋友住西半山豪宅 五千萬」

「我：住公屋囉 有眼你睇 唔講咁多」

叫你經理黎見我

係咪唔知咩叫口頭禪

公屋好能多有錢人似係本身唔係住緊公屋既人講多

個司機揸佢老細架車返自己屋企瞓兩個鐘，跟住先再揸返架車去遊艇會接老細

好老實我唔明點解成日要開埋呢啲戇鳩po
狗眼看人低定點
唔明點解成日要睇低人哋

利申：住私樓亦從來對住公屋嘅人冇惡意

光復香港，時代革命

樓豬係我隻狗
我代佢向你道歉

我邊到有貶低公屋住戶
你睇清楚先啦
冇家教

點解會咁興掛個毛筆寫嘅忍字

.

我邊到有話你貶低公屋住戶
你睇清楚先啦
冇家教

知你住慈雲山公屋見到個post好撚嬲
係到發爛渣 EQ咁低點做人
小小嘢就起鋼

知你住迷你倉私樓見到我撚鳩你好撚嬲
係到發爛渣 EQ咁低點做人
小小嘢就起鋼

除左識複製貼上 仲識啲咩呀
低能仔

返屋企一定要講唔該

住咩10萬一晚總統套房咁威呀
小學生

除左識講公屋 仲識啲咩呀
低能仔

樓主似講緊公屋（連登）口頭禪
真實情況點會咁搶口

樓上真係好撚尷 我都廢撚事理佢

唔係迷你倉已經做贏你啦傻閪

咁你識著果種已經係高級公屋仔

唔夠人講就唔撚理
垃圾私樓狗

又搵到新口頭禪
「私樓一定係迷你倉 冇一千呎以上」

冇乜識人係住公屋

呢個真
好鐘意掛忍字
一世人都要忍忍忍

有時真係有d 賓利，應該都係司機車

呢個係事實

唔好逃避問題啦
咩總統套房咁撚巴閉呀
得把口

有隻公屋仔嬲嬲豬 係我個post發爛渣

香港有幾多間總統套房
唔撚識google要我自爆？私樓仔d目光短淺到

樓豬又話唔理我既
私樓仔eq低忍唔住呀

我食飽飯冇嘢做 當你撚狗咁撚咋

人地賤命一條無野好驚
Ching小心d

搭叫等埋

公屋仔得把口 靜係識吹水 好柒

公屋仔唔係屌鳩公屋垃圾多咩

我自爆住總統套房又唔撚信
硬要屈鳩我住公屋
典型藍絲思維

影黎睇下囉
講咁耐圖都冇
快啦

攞張紙寫連登id先好影呀
吹水咁撚叻呀

你幾有錢啊 係度笑鳩人公屋窮 咩人都會考慮抵唔抵㗎啦 馬鞍山800呎 實用面積200呎 賣800萬 你有錢係咪都會蒙頭比錢上樓？ 笑鳩人呢樣嘢真on9到不行

人呢 住總統套房咁威 影黎比連登仔見識下啦

影黎俾你起我住邊？

傻閪

比機會你威你型呀
Pin左你留言
差張圖咋

唔夠我再貼

好大個傻閪真心膠

柒到痴撚線
Google張圖話自己住總統套房
公屋仔真係好柒

柒得過你真心信仲要我影相

又咪靠父幹/母幹

有d公屋商場連接停車場
行近路咪會經

我有話信你？睇你出醜咋

好想知道樓豬有幾有錢

我辜負左樓豬對我既信任

原來佢真係信我住總統套房
我而家好內疚，點算

幾自卑既人先會係連登吹水話自己住總統套房
柒到冇眼睇

光XXX

曾經比同事屌, 我住公屋多閒錢洗過你班住私樓的on9仔

點做到

可能人地住天橋底
唔使租唔使打理，0住屋支出

我住公屋，不過已經買斷咗

呢樣真
問題係好多人唔止一間私樓呢

都係公屋

佢哋好鍾意強調係已經買咗

住太古有錢啦～
搞到我每次都話自己住鰂魚涌算

住公屋可以儲到錢

有錢真好

依隻五毛嚟

係美國一早開左槍啦

X你老母
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

除咗舊唐樓有咩間隔實用得過公屋？

借機追擊供公屋撚攞自信姐
你同人相處唔通就係睇人哋住公屋定私樓咩
最緊要啱傾性格好姐
佢住邊度關你咩事姐你又唔係同佢過人世

買間隔離左右會有痴線老嘅屋

「我寧願住公屋都唔住私樓」

利申 我

小心d講野呀ching
樓豬eq好高嫁，唔好以為咁就挑釁到樓豬

仆你個街落去實地行一轉先講啦
林寶法拉利都有
住公屋係好多低文化但食正條水揾到錢既人

開門， 唔該

ching幫公屋講說話
睇住陣間樓豬屈你住公屋

係。
人格好唔好，睇人者
邊有分私樓／公屋

自己經驗，學生時期，害得我最甘就係幾個私樓人。刻骨銘心。

我有交租架

樓豬：你踩私樓，你係公屋仔

真正口頭禪係「唔該」

住公屋溝乜野女阿 咪盞害人

睇黎有好多人未去過華富邨呢類公屋

就算係居屋 公屋豆鼓咁細同居屋大型單位既呎數點比房都唔知有冇多間 廁所乾濕都分離唔到

利申：私樓仔 已供完

X你老母
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

係班公屋仔成日打飛機姐 唔係會有人討論佢地咩

你班公屋仔冇遠見以前唔買樓姐 咁你咪死死地氣住雖一早買完間私樓供撚完你吹咩

你望乜撚野岩岩

私樓 同 公屋係有分別既
不過私樓同別墅又係另一個level

真心見過
波子馬莎 林寶嚟啲公廁大家都見慣見熟啦
呢啲公廁通常都舊款
但係 mclaren aston martin 都見過 仲要係新款
有次癲到見到架rr

Bno移民

口頭禪出現了

「公屋間隔夠晒試正
實用過好多私樓」

一人一句公屋仔口頭禪

「𡃁仔，邊撚度㗎你？」

叫開口：唔該

是但啦
求其啦

樓主住私樓 啲女俾樓主溝晒 我呢啲公屋撚淨係可以打飛機

又無廁所水

「香港真係好多人有錢唔洗返工都得，係我地窮咋」

我屋企夠有啦
有啲住公屋朋友，去其他私樓玩下switch啊，或者見到乜特別野(普通到le creuset煲)都總會聽到明明冇人介意過你有定冇

屌你老母

我唔介意。。。你呢？

我見過有林寶見過車主幾次
全身名牌

我好有印象，某個公屋fd成日掛係口邊：
「我只係個公屋仔炒」

有時候聽到會唔舒服，其實大家做朋友，我唔會因為你嘅出身出歧視你，唔需要自卑

希望你睇到啦

憎人富貴嫌人貧.

最近好多人問我

你就好啦住私樓

講真住供完嘅私樓真係屈機過公屋狗

試左先啦 又唔洗錢既

公屋狗陣窮酸味都贏晒

見過法拉利同GTR

Out左啦仲訴求 仲要跪ccp比自由你呀？

私樓架架都係

係佢係到自high 人地心諗 有錢使撚住公屋 仲癡埋黎
古思堯話齋「企開啲啦屌你老母」

無聊post，拉

係現實連同人講自己住邊都淆底

你啲管理費仲多過我份租，買來做乜鳩，供完咪又係要繼續交租咁

人起朵你起朵

佢地肯定連私樓lobby 都未入過

公屋配套完善
通宵旺區一定有車番屋企

公屋應有盡有
武肺疲區人身贏家

業主供完層樓兩千萬 佢依然都有兩千萬資產
咁你呢

真，成日都話如果我有父幹就點點點

樓主條女俾公屋仔溝咗

我條女好憎同窮撚拍拖 佢對公屋仔0興趣

公屋仔狙擊公屋仔

睇錯魯爾七號

你條女智商高極有限
一個後生仔住邊根本由上一輩決定
你住私樓只代表投胎靚
唔好拎你父母既成就黎打飛機
只會顯得你個人無才華

其實樓主做人應該好失敗，要靠笑人住公屋黎拎優越感。
利申:唔係住公屋，不過睇唔過眼樓主同上面嗰班人狗眼看人低

我只會自嘲自己笑公屋
我都好希望有一日可以有自己物業

祝巴打去英國住大屋

運動風氣一淡返小小啲垃圾標籤分化post出撚返晒嚟大個仔唔好咁幼稚啦

姐係連登仔智商都高極有限
你會揀月薪2萬嘅公屋妹 定係 6萬蚊嘅中產

有人屌我歧視公屋 睇唔起公屋仔
你地睇下上面連登仔點揀啦

連登仔都歧視公屋妹啦

真
Losers先反政府

Noted

公屋質素好過私樓

你唔喺好有錢㗎咩？

講到公屋富戶唔洗交稅咁

要幾廢先要住公屋少少稅都唔洗交
公屋仔一味屌人父幹自己咪又係大重乞衣要全部人養你

真
Slave先撐政府

自己樓下停車場見兩架

"你住公屋有乜撚嘢地位阿!"